元朗恐怖襲擊

沈旭輝：元朗事件以國際標準必定性為恐怖襲擊，香港政府偷換概念

好似速龍小隊咁，防暴係後面佈陣佢地就衝出去

「文宣置頂」元朗恐襲